［這裡有沒有管理員］兒登app嘅意淫廣告好正呀！

其實連登app啲廣告係google出定點
下下咁意淫搭車啲人見到好尷尬
撳撚咗十幾次不要顯示此廣告定乜鳩都仲係咁出
除咗貨金hide廣告仲可以點做

連住尼有金cap就得
邊理你咁多

裝ad block

係根據你平時search既喜好